<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<documento fecha_actualizacion="20201202071855">
  <metadatos>
    <identificador>BORME-C-2020-7645</identificador>
    <titulo>CONGELATS CAMOS, S.L.
(SOCIEDAD PARCIALMENTE ESCINDIDA) 
CAMOS MOLLA PROMOCIONE,. S.L.
(SOCIEDAD BENEFICIARIA DE NUEVA CREACIÓN)</titulo>
    <diario codigo="BORME">Boletín Oficial del Registro Mercantil</diario>
    <diario_numero>232</diario_numero>
    <seccion>2</seccion>
    <departamento>ESCISIÓN DE EMPRESAS</departamento>
    <numero_anuncio>A200060364</numero_anuncio>
    <id_anuncio>A200060364</id_anuncio>
    <fecha_publicacion>20201202</fecha_publicacion>
    <letra_imagen>C</letra_imagen>
    <pagina_inicial>9242</pagina_inicial>
    <pagina_final>9242</pagina_final>
    <url_pdf>/borme/dias/2020/12/02/pdfs/BORME-C-2020-7645.pdf</url_pdf>
  </metadatos>
  <analisis/>
  <texto>
    <p class="parrafo">La sociedad CONGELATS CAMOS, S.L., anuncia su acuerdo de fecha 01/11/2020, de escisión parcial de la sociedad mediante la transmisión de una parte de su patrimonio social o bloque patrimonial constituido por una rama de actividad diferenciada a la sociedad de nueva creación CAMOS MOLLA PROMOCIONES, S.L., en los términos y condiciones del proyecto de escisión parcial aprobado por el órgano de administración de la sociedad CONGELATS CAMOS, S.L.</p>
    <p class="parrafo">Se hace constar el derecho que asiste a los socios y acreedores de la Sociedad CONGELATS CAMOS, S.L., así como a los representantes de los trabajadores, a examinar en el domicilio social, pedir entrega o envío gratuito del texto íntegro del acuerdo de escisión, del proyecto de escisión, cuentas anuales, balance de escisión, estatutos, proyecto de estatutos, proyecto de escritura de constitución y de modificación estatutaria, así como la identidad de los administradores, de las sociedades participantes.</p>
    <p class="parrafo">Los acreedores de la sociedad CONGELATS CAMOS, S.L. tienen derecho a oponerse a la escisión mientras no se les garanticen sus créditos, ejercitando su derecho mediante comunicación escrita a la sociedad durante el plazo de un mes contado a partir de la publicación del acuerdo de escisión.</p>
    <p class="parrafo_2">Ontinyent, 27 de noviembre de 2020.- El Administrador, José Emilio Bernabeu Camos.</p>
  </texto>
</documento>
