<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<documento fecha_actualizacion="20201202071855">
  <metadatos>
    <identificador>BORME-C-2020-7650</identificador>
    <titulo>STYB, S.A.U.</titulo>
    <diario codigo="BORME">Boletín Oficial del Registro Mercantil</diario>
    <diario_numero>232</diario_numero>
    <seccion>2</seccion>
    <departamento>REDUCCIÓN DE CAPITAL</departamento>
    <numero_anuncio>A200060864</numero_anuncio>
    <id_anuncio>A200060864</id_anuncio>
    <fecha_publicacion>20201202</fecha_publicacion>
    <letra_imagen>C</letra_imagen>
    <pagina_inicial>9247</pagina_inicial>
    <pagina_final>9247</pagina_final>
    <url_pdf>/borme/dias/2020/12/02/pdfs/BORME-C-2020-7650.pdf</url_pdf>
  </metadatos>
  <analisis/>
  <texto>
    <p class="parrafo">De conformidad con el artículo 319 de la Ley de Sociedades de Capital, se hace público que, el 6 de noviembre de 2020, el accionista único decidió reducir el capital social en la cifra de setecientos ochenta y tres mil quinientos cincuenta euros (783.550,00 €) con la finalidad de la devolución de aportaciones al accionista único, la reducción de capital acordada se llevará a cabo mediante la amortización de quince mil seiscientas setenta (15.670) acciones nominativas de cincuenta euros (50,00 €) de valor nominal cada una.</p>
    <p class="parrafo">Con motivo del acuerdo de reducción de capital de la sociedad, el nuevo capital social pasa a estar representado por veinticuatro mil doscientos cuarenta y nueve euros (24.249) acciones nominativas, totalmente suscritas y desembolsadas, de cincuenta euros (50,00 €) de valor nominal cada una de ellas, numeradas de la 1 a la 18.042, ambos inclusive, lo que representa un capital social de un millón doscientos doce mil cuatrocientos cincuenta euros (1.212.450,00 €), totalmente suscrito y desembolsado, modificándose el artículo 5º de los Estatutos Sociales.</p>
    <p class="parrafo">Los acreedores de la Sociedad podrán oponerse a la reducción de capital en el plazo de 1 mes a contar desde la fecha de publicación del último anuncio del acuerdo de reducción de capital, de conformidad con lo establecido en los artículos 334 y 336 de la Ley de Sociedades de Capital.</p>
    <p class="parrafo_2">Albacete, 6 de noviembre de 2020.- El Secretario del Consejo de Administración de STYB, S.A.U, Don Alonso Sánchez-Muliterno García.</p>
  </texto>
</documento>
