<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<documento fecha_actualizacion="20201202071855">
  <metadatos>
    <identificador>BORME-C-2020-7641</identificador>
    <titulo>MOODY TOTTRUP EUROCONTROL INTERNACIONAL, S.L.</titulo>
    <diario codigo="BORME">Boletín Oficial del Registro Mercantil</diario>
    <diario_numero>232</diario_numero>
    <seccion>2</seccion>
    <departamento>CONVOCATORIAS DE JUNTAS</departamento>
    <numero_anuncio>A200060151</numero_anuncio>
    <id_anuncio>A200060151</id_anuncio>
    <fecha_publicacion>20201202</fecha_publicacion>
    <letra_imagen>C</letra_imagen>
    <pagina_inicial>9238</pagina_inicial>
    <pagina_final>9238</pagina_final>
    <url_pdf>/borme/dias/2020/12/02/pdfs/BORME-C-2020-7641.pdf</url_pdf>
  </metadatos>
  <analisis/>
  <texto>
    <p class="parrafo">El Administrador único convoca a los socios de la sociedad MOODY TOTTRUP EUROCONTROL INTERNACIONAL, S.L., a la Junta General Extraordinaria que se celebrará en el domicilio social sito en Madrid, calle Zurbano, n.º 48, el próximo día 18 de diciembre a las 12:00 horas para tratar los asuntos contenidos en el siguiente</p>
    <p class="centro_redonda">Orden del día</p>
    <p class="parrafo">Primero.- Acordar la disolución y liquidación de la Sociedad.</p>
    <p class="parrafo">Segundo.- Aprobación del Balance Final de Liquidación de la Sociedad.</p>
    <p class="parrafo">Tercero.- Destitución del Administrador único y nombramiento de Liquidador al efecto.</p>
    <p class="parrafo">Cuarto.- Otorgamiento de facultades para la formalización de los acuerdos adoptados.</p>
    <p class="parrafo">Quinto.- Lectura y Aprobación del Acta de la Junta.</p>
    <p class="parrafo">Los socios cuentan con el derecho de información reconocido en el artículo 196 de la Ley de Sociedades de Capital. Se informa a los señores accionistas del derecho que les asiste como socio a examinar en el domicilio social los documentos que han de ser sometidos a la aprobación de esta Junta, incluyendo el Balance Final y la propuesta de liquidación y obtener su entrega o envío de forma inmediata y gratuita.</p>
    <p class="parrafo_2">Madrid, 26 de noviembre de 2020.- El Administrador único, Francisco Menéndez García.</p>
  </texto>
</documento>
